岩岩叫麥麥送，仲要冇俾tips送貨仔

有機會撚班低學歷老麥仔梗係好好把握
見佢上到黎成身濕撚晒 真係好撚爽
仲要一蚊tips都冇俾佢
佢原本想找少6毫
我都問佢攞返
鬼叫你唔讀書走去做老麥咩
睇住佢個失落背影就好撚爽

又9up

55

公屋仔撚鳩人老麥仔

頭先叫咗兩份加大餐
一份留俾外賣仔
見佢咁辛苦
叫佢同我一齊食埋先走

利申：冇俾Tips

公屋仔收聲啦 m記依啲垃圾 打電話都怕整污糟通話紀錄呀 諗唔到有咩人會走去叫m記

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

你都係開翻毒撚po算啦 日日咁洗好撚煩